natalja zabołotna ros наталья заболотная ur sierpnia rosyjska sztangistka wicemistrzyni olimpijska z aten trzykrotna wicemistrzyni świata pięciokrotna mistrzyni europy największym jej sukcesem jest srebrny medal igrzysk olimpijskich startuje w kategorii do kg linki zewnętrzne